---
title: Queensland Tourism Project
---

<BodyContainer>
    <TitleDescriptionContainer>
        <H1 as='h3'>Problem</H1>
        <T4>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Enim maecenas quis pharetra bibendum velit semper ipsum vel. 
            Lacus, tortor euismod ac ullamcorper amet. Elit faucibus vel non gravida enim. Molestie viverra leo egestas lacus, massa.
        </T4>
    </TitleDescriptionContainer>
</BodyContainer>

<BodyContainer>
    <TitleDescriptionContainer>
        <H1 as='h3'>Solution</H1>
        <T4>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Enim maecenas quis pharetra bibendum velit semper ipsum vel. 
            Lacus, tortor euismod ac ullamcorper amet. Elit faucibus vel non gravida enim. Molestie viverra leo egestas lacus, massa.
        </T4>
    </TitleDescriptionContainer>
</BodyContainer>
<ImageContainer ratio={16 / 9} 
    src={deviceWidth < 768 || deviceHeight < 768?
    'https://bitbucket.org/matmi/matmi-website-mdx/raw/HEAD/images/mobile/landscape/queensland.jpg':
    'https://bitbucket.org/matmi/matmi-website-mdx/raw/HEAD/images/non-mobile/landscape/queensland.jpg'}
    alt='queensland'
/>
<BodyContainer>
    <TitleDescriptionContainer>
        <T4>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Enim maecenas quis pharetra bibendum velit semper ipsum vel. 
            Lacus, tortor euismod ac ullamcorper amet. Elit faucibus vel non gravida enim. Molestie viverra leo egestas lacus, massa.
        </T4>
    </TitleDescriptionContainer>
</BodyContainer>
<VideoContainer  ratio={16 / 9} src='https://www.youtube.com/embed/P9JH7YS0_vY' videoTitle='Queensland Training Platform'/>
